美國參議院民主黨黨鞭德賓：國會應儘快通過《香港人權與民主法案》以表達美國支持香港人的民主志向

只有一個方法可以有效打擊藍屍

sir this way

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」

「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

民主黨都願意retweet President Trump Please Liberate HK

推

Sir this way

Puah

sir this way

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

聯合陣營

D人重話唔鐘意trump,大大隻trump 寫係到，民主黨都照share

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

林鄭真係好勁，連美國兩黨都Connect埋

Thank you sir

Pass the Act!

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

根本有民主黨著數
到時過唔到就可以煲大屌柒侵

呢個係事實
人地無咁私怨咋
可免則免啦

個名係咪怪怪地
Dick Durbin
鞭德賓